今次GME事件根本係上演緊一場「人性遊戲」

遊戲內容：

1. 十個人，每人眼前有兩個掣，一紅一綠，每人開頭有$100000

2. 遊戲會進行十Round，只要十Round都全員撳綠掣每人就+$100000，happy ending

3. 如果每round有其中一個人撳紅色掣，果個人果round會+$50000，但其他人會-$20000

4. 如果有一Round全部人撳紅掣，全員餘額歸零

5. 每Round 之間大家可以溝通同討論

6. 冇人知你每Round實際撳咩掣

7. 十round後先會公布大家餘額有幾多，冇晒餘額嘅玩家就會死！

你會做自私果個定乖乖撳綠掣

你個例子無反映果種可以睇住大戶含撚既樂趣

呢十個人, 本身有九個已經係大戶

每人開頭有$100000
每人開頭要拎$100000出嚟

真正好睇既係賦予左一個正義既原因黎令佢地甘心輸盡，同埋大大小小控制群眾心理既說辭